你一啲都唔識理人感受

成日話自己好識顧我感受
但其實你每一句說話都好hurt

分手囉